撕連儂牆 重酬

大家可以打比佢
提佢痾夜尿

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

自己貼完再自己清 拎錢去印再貼再清再拎錢 無限LOOP

貼之前先影底幅牆去拎錢
影完先再貼
多謝支持連儂牆文宣開支

屌佢老母

好似係wo每次換文宣都有傻佬俾錢

諗起陶瓷娃娃